各位課左金俾連仔未啊

連仔由69開始關廣告到今日都未開返, 又為左保護各位嘅私隱而關左顯示電郵, 到啱啱先又肯幫各位刪除過往曝光嘅個人資料

記住呢d 野本身連仔係冇必要去做, 但係連仔都千方百計咁去修改, 為求提供一個安全同可信嘅空間俾各位繼續討論

如果真心支持連仔就唔好計較果一百幾十蚊, 課金啦

(利申尋晚課左1年)

push

Gogogo

連左開左post 話可以舉報自己刪除以前d 個人資料 無懼白色恐怖

樓主是連仔

我冇嘢講 我要搵律師 (冇電話就問佢拎律師聯絡冊) 冇律師 我唔簽任何文件 我有權唔解鎖 我要食飯 飲水 拎毛氈 去廁所 我唔舒服想去醫院

仲有p牌